有冇人申請緊早稻田大學個 summer session

暑假冇咩野做諗住去讀下,順便take埋個日文class

有冇人有申請

一定要過去讀架？

suddy cfu 都報左？

讀完有咩用?

對 suDDy 巨巨，細佬我只有崇拜

除左崇拜同仰慕之外，已經無野可以做到

仲可以跟cfu 學下加推

我呢D 二打六學唔到咁多架啦，最多最多頂到盡去到三、四個

suDDy 呢d 係將成個業界托在肩上架

慶應 > 早稻田

鏗哥

仲諗住take咩？

有d貴

我申請咗呢個

好似平d？？本來以為你同我講緊同一個但係睇到tuition好似有出入
利申：非香港JJ

你呢個淨係學日文
冇housing所以平好多
但要自己搵housing

你嗰個有on campus dorm定係點？？其實邊個program都好貴
我報呢個係因為我間U得Sophia U（上智）同ICU（國際基督教）同早大揀
衡量完決定淨係報呢間
唉交完報名費都唔包你一定讀到啊陰功

佢係學校附近ge accomodation
btw你有冇學過日文

係大學學咗兩年
填application個陣要做個self test
d分就叫我讀第三個level，即係等於我個U嘅第三年日文啦
讀完第二年程度大概N4尾N3頭左右

屌我淨係識平假名同片假名
做part 1 得兩分

樓豬

25000 yen
有無話會好多人爭好難入?